[港女] On9港女山火都唔撤離

呢條on99港女唔知腦裝屎定無常識，山火燒到咁都唔疏散
仲話咩If it’s your time it’s your time
I’m happy whatever choice god have made
到時你燒死咗，真係god will save ur stupid life

然後第二朝比酒店強制疏

真係希望港女們可以有返啲常識，知道山火嘅危險性
安全第一

比撚左錢 咁早走咪蝕囉

出事又要人救

走左點po相上ig
咁難得比咁多錢出國

我屌你仲話要等埋個酒店早餐 點解咁撚蠢都燒唔死

等咁耐就係想影張相姐
理得佢火山爆發定海嘯

燒撚死咪算囉

呃like緊要過走佬
點都呃左先

條女係去working holiday，食洋腸

屌點解唔燒撚死呢條人形豬閪
世界少咁呢類弱智會更美好
btw有得走唔走，呢種叫自殺
天堂都唔會收你呢種人形弱智豬閪，仲話God God God

條女得中學畢業，常識方面係咁上下啦

為咗呃like命仔都唔要了

但英文好好

真係好撚怕港女打英文

Bye mountain

係神嘅考驗

燒到成個張潤衡咁唔好喊

真 到時喊都無謂

食得洋腸，應該點都有進步掛啲英文

樓主個post 差緊d 嘢

自己search嚟睇啦
幾撚大波

間酒店既員工都未驚 佢驚咩

之後第二朝，都全部人走曬啦

之前偷圖嗰位？

介紹套電影佢睇 Only the brave

港女都有分好多隻 依隻死撚左去啦

屌張相好熟口面
好似見過

打埋垃圾英文乜撚野choice god have made
冇人知你up乜柒就以為自己好撚勁咁

睇佢電話之前有11月9號單incident alert應該係Melbourne長住 十成九又係啲港女working holiday/留學生 ABC上身 其實佢知唔知山火有幾危險 害撚埋救佢地啲人 09年山火就死左差唔多200人

利申 住澳洲 見過大量無腦港女

好有型

利申 想屌

係公路驚閪

死垃圾

我都有留意佢
覺得佢又幾正喎
幾欣賞佢自己學好英文+self learning 果堆嘢

親身上陣定請人做

撇除英文同波路，身材正過好多港女

呢條女咪之前偷人圖當自己去左旅行個model

唔係 果個on9好撚多同英文點有咁好

學到佢一半就好
敢做敢試好charm

留名啲狗公留言：
好危險 快啲走

唔好要我擔心你

見到都想笑

樓主自爆?

偷圖個個叫Sadelle
依個叫Sammy Tam
之前同男朋友親密相俾人放過上嚟

咁難得見到出火緊係要留低影完po上ig啦

佢之前ig啲你問我答 講到自己看透世事 高人一等咁 啲人仲好祟拜佢 當佢女神咁

燒到咁仲好 賺十萬一個月我唔介意毀容

又係依件淫賤馬面女
去澳洲working holiday 扮到自己真係好似native咁
左痴又痴啲鬼佬
對鳳眼又柒

del 左 post ?

預先做戰地記者啫

條女係人生教練嚟 佢睇唔起我地啲普通人㗎

考唔到大學唔緊要
佢仲要講到自己考唔到大學先係最聰明嗰吓先嘔心
扮晒正能量
其實就係自大

好撚似汪明荃

佢條仔幾時飛佢?乜都靠人又話靠自己
呢D人利用完人就會飛起人,然後話:我靠自己架

Copywithsadelle

條女係咪打假波？反地心吸力既
利申見過佢仲喺香港嗰時應該谷盡都係a-b

洗乜留喺酒店姐
留喺屋企再上網crop 人地出圖拎黎post 咪得

真啊 之前邊有咁明顯

痴撚線 知唔知山火蔓延速度快起上黎幾誇張
都仲可以影相po story 大過天

英文好好？你係咪唔識英文

唂唂唂

點解要用英文

$15/food per day同住宿$25一晚？

認真有無可能咁平？佢住荒山野嶺？

睇左上面果幾張圖 話唔鐘意靚仔 愈靚仔愈憎

其實好明顯本身酒店都無話要走
即係相對安全
真係有威脅時候酒店叫佢走佢咪走

連登仔一日到黑係到屌呢樣個樣黎提高自己價
搵人圍爐公審
其實真係反映你地自卑到乜咁

其實關你撚事？

到底 班友幾on9上ig 同fb 好撚呢d毒撚
人地就呃你like呃你錢去旅行同仔啪啪啪
你就係到on99 俾人回一句就開心

屌

條友出名on9 幾年前已經因為食洋腸定唔知咩比人放上網 家陣又嚟多次？ 想紅做KOL唔洗咁既

見到自己問佢你問我答條問題
果陣同個frd 日日夜夜都笑鳩佢，諗下問咩問題佢先落搭

呢條女好有娛樂性架

我中學同學

人形豬

屌，好撚醜
睇撚到都唔開胃

有冇食

亂食野會肚痛

馬面

之前同個ex牀照俾人放過上高乛⼂

share

Dont make stupid people famous

圖or 老母

塊面咁撚長
男定女

走左點呃like

佢D半床照都幾好J

你係青頭仔定係要驗眼?

恨食洋腸 恨到傻撚左啦 佢地成班港女fd
好撚戇鳩

港女真係全世界最智障既生物

好撚樣衰啊譚心汶

又係呢件懷念爺爺無腦露波平胸臭雞死mk港女

咁on9都好意思up上ig story…
attention whore?

“an” uni certificate
英文好好

10

人地叫譚倩汶

是撚但啦都唔識佢

溫泉蛋係蛋黃熟蛋白生？

圖？？？

寫明係sadelle

佢講過離開香港 係高登好鐘意佢果期
成日開佢post
仲要post自己話收工
大褸入面係真空咁返屋企

係呀 講到係高登班人迫到佢要走去澳洲咁

以為佢講哩條女係樓主講緊果條女
自膠

扮清高港女

哇 師兄用緊ip4

所以話 學英文最快就係搵個外國人做另一半
佢答人問題我都廢事睇打乜
但可唔可以唔好用自拍做bg
唔知點解我睇到好尷

依條八婆 細細個就帶頭bully 人
依加扮到懶高尚人格好咁
死臭雞

矛撚到

睇佢同Venus ko玩就知佢臭

人地真正澳洲人 學寫中文啊

屌會唔會係咁阿我係外國
都仲來冇唔記得中文點寫

哇屌你老母 殘得咁快嘅 好撚柒嘔心呀個樣

得dse程度係咁上下 冇讀大學分分鐘佢中文1都唔知有冇

遲左救老母
細力啲

佢智商係咪有問題

樓上有料到跼
做鳩隻臭雞